［祖］俾當拿奴馬上位啦，我攰啦

屌哂文素基治同戴巴拿老母

龍馬

成場波祖記好鬼 戴巴拿果球12球又眼神比晒提示，都已經唔講佢離門五碼咁難都比佢炒高

你咁講巴卡仲鬼喇
空門都腳軟訓低

所以根本係劇本 ac好d起碼肯攻下，祖記直程有空位都交後拖慢

你講撚哂啦

你有無睇場波架

一定要跑足90分鐘先唔鬼？

咪撚咁極端咩90分鐘跑足先唔鬼啦，你睇進攻意識同平時祖記完全兩隊波，根本默契波

唔比米蘭打得好？
同埋祖一早傷左件要換人 第二件又早換
後段明顯怕冇體力所以拖慢 節奏控制都好重要
始終唔知飛機佬想幾時偷雞
認真左答你添

佢未見過9000萬打決賽者

出哂名唔識打決賽

係佢心目中，無平時表現咁好就係有鬼，咁睇黎祖記年年歐聯都係打假波

意甲成個聯賽20隊都係打假波架啦
仲有分邊隊咩

笑撚死 輸左個飛機杯就話鬼/踢默契波
其實都只係飛機杯 輸咪輸 不過比你咁講真係好撚肉酸

蛆狗輸唔起笑撚死我
賣撚左大波拿佢囉咁撚廢

冇話鬼唔鬼
唔通兩邊啲球員90分鐘都維持到高水準咩